TVB證實腰斬《Big Boys歷險記》

TVB暑期特備節目《BigBoys歷險記》玩靈異題材，上周日播映奇門法科師傅「龍哥」在西貢的交通黑點超度，師傅念咒被指似Rap娛樂性十足，他「鬼上身」的一幕更震撼在網上瘋傳!今日傳出《BigBoys歷險記》遭腰斬消息，原本4集節目刪剪為2集，「龍哥」被消失。有網民留言罷睇，寫道:「畀番龍哥我呀!」

屌牙

瘋狂地rap

對tvb好失望

三一一轉, 乾坤一開
玄天大帝指令一開, 七色令旗開哂佢
牛鬼蛇神, 是非小人走哂佢
清走, 一開, 關聖帝君指令, 一起
一接令旗, 一收, 兩收
三收, 四收, 五收, 六收
渣住哂佢, 乾坤一開, 通行無阻
乾坤一開
怨氣散走哂佢, 怨氣清走哂佢
乾坤一開, 心平氣和去投胎
乾坤一開, 不可帶一絲怨氣
一張白紙咁去投胎
怨氣清走哂佢, 乾坤一開
走得0既走, 清得0既清
散得0既散, 燒得0既燒
乾坤一開, 走哂佢. 走走走
一開, 一鬆, 乾坤一開
走走走..... 走!

唔撚係呀
幾好笑架喎

成集最有話題嘅龍cfu都要cut

tvb呢次

諗清楚先拍啦 拍完又腰斬

tvb真係拍咗又唔播

怪唔知得呢幾日預告都冇左龍哥啦

係時候推返爆足一周返黎

龍哥一開 123 6點小 假到笑

浪費晒龍哥既汗水

搞錯
努力得唔到回報
咁係獅子山精神咩

請司徒師傅啦
留人門 封鬼路

做靈異節目又要驚比人投訴，
cctvb 個思維落後左幾多十年呀

繼續又佢思維落後， 連近期少數僅有有話題既節目播一集都Cut埋。 好快完全俾網絡取代。

係咪見龍哥紅就擺係mytvsuper度cap水呀

咁有話題性多人留意會睇，咁都cut

如果係咁既話,我即刻用基本版mytvsuper機頂盒睇呀,不過如果係至尊版既話就要考慮下先,雖然只係1880蚊就可以睇足12個月真係勁抵,但真係要諗諗先

擺明神棍，tvb 驚俾人投訴